[美國大選] 全美選前三日民調：川普於田納西州及阿拉斯加大幅領先拜登

選前最後沖廁

其餘搖擺州民調：

川普穩了

靜靜地贏唔得，係要出黎燈

Fake poll.
Biden sure win

呢啲傳統紅州完全係贏撚硬
有咩值得討論

無錯拜登必勝

你哋打緊J果陣時
人哋已經慶祝緊

又撚狗

好似啲青山精神病阿婆喺度傻笑

侵一早講咗啲poll係fake
我信侵
侵睇到依啲updated poll result已經知自己輸咗

拜登贏撚硬,縮返埋去啦

trump: fake poll

解讀：依家trump連紅州都輸埋

我覺得而家川普已經進入大直路
登粉要唔要認清事實

仲有wv

呢二個本身紅

你地擔心下佛賓仲好啦

拎d關鍵州出黎好過
biden同trump都鞏固到自己基本盤

樓主攞紅州當搖擺州嚟J
此post已完

田納西同密蘇里州邊度唔關鍵
呢兩州夾埋廿幾票 多過賓州

又黎釣人

睇落好似巫婆

佢為釣魚同撚狗啫

fake news

支持 ChinaJoe

依d都叫搖擺州份？

阿拉斯加州都攞嚟打j 得個幾張票

阿拉斯加有成3票咁多，trump必勝

我登必勝

我登訓係度都然阿

Election analytics website FiveThirtyEight in 2020 identified the states of Arizona, Georgia, Florida, Iowa, Michigan, Minnesota, Nevada, New Hampshire, North Carolina, Ohio, Pennsylvania, Texas, and Wisconsin as "perennial" swing states that have regularly seen close contests over the last few presidential campaigns.

此post已完

Fake news

利申：愛登力

條友high potential 5mo

阿拉斯加州不嬲勁紅，仲要成個州靠掘油同軍事基地揾錢，好難唔贏
其他州China joe必勝

釣魚+撚狗啫

敗登贏撚硬侵收檔啦

燈燈登凳

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

Fake news!
拜登贏撚硬

精神病發作

You are fake news
我登必勝

不嬲紅開

最後一日會搵倒十幾廿個唔見咗既票箱反cup

In Biden, we 7s

最緊要老蕭收爹

拜登必勝

全部都 GOP 基本盤 有咩好講
Share 下 swing state 仲好

d彩帶變晒做人民幣就差唔多

起佢底就有

Fake news